馬國明走出「綠帽」陰霾 表明唔再要港女：「為錢撲過嚟嘅女仔要嚟冇意思」

上個月黃心穎被曝在車廂偷食人夫許志安，令「荀盤」男友馬國明「戴綠帽」，事後馬國明冇嬲黃心穎更出來幫她講好說話，令網友們都心痛他。早前有傳指黃心穎想同馬國明箍煲但阻到馬國明身邊朋友阻止，大家對於二人的感情狀況都非常好奇，直到今日消息指馬國明向傳媒暗示已經回復單身狀態，更講明下次搵女朋友「年紀唔細唔要港女」。

今日傳出馬國明對傳媒暗示自己已經回復單身。

馬國明強調不會再找貪錢的港女做女朋友，似是暗示前女友黃心穎。

據知馬國明表示自己暫時要努力搵錢養家，因為有錢才有安全感，更強調：「錢是用來保障自己，為了錢而撲來的女仔要來都冇意思，我年紀不少不要港女。」言語間似乎在影射前女友黃心穎。此外，之前大家都擔心馬國明「戴綠帽」而心靈受創，但馬國明就指事件沒有對他帶來如大家想像般的影響。

帽已除

all in 會

溫柔鄉英雄塚

臭雞貪錢港女應該俾習種享用

有咩問題
揾到琪b 若b

要港男

喂不過等陣先…賓穎係 ABC 下話？

台妹 鬼妹都得啦

講到明唔要港女

賓妹唔係港女

大6雞唔只貪錢 貪埋身份證

其實馬明根本就無點鍾意過賓穎下嘛

日本啦

證明港女真係垃圾
識屌一定屌台妹日本妹

韓妹

點解唔黎個中出即飛

馬明認證港女垃圾
屌下就得，過人世不了

可能搵港男呢

馬明：

你覺得自己好有錢咩？

呀, 不要, 我有老公, 呀。

最少唔係窮撚無名氣

你又知人無錢

港女佢之前咪拍過囉 eg胡定欣
賓穎一唔係港女 二擺明唔係貪有錢 佢係又姣又淫
報紙佬咁都亂噏

其實如果佢同ali可能好好

出黎講野個陣個樣完全冇所謂咁
一提到屋企人就發晒火咁串記者

男的也好

其實佢喺加拿大讀書
但個感覺好似唔識英文咁

陳鈺琪

同大陸 台灣 外國相比下
其實香港女仔先唔貪錢

毒撚威能

真係靚仔毒撚

換轉我係佢一定學日文先，然後溝日本妹再娶返香港！始終港男喺日本妹心目中又唔差，相對地馬明有錢養得起日本妹兼教下佢廣東話又點話

搵嘉琪 呢d 未幾好
最正係煎pan

第一張相

條女仲有錢過佢, 話飛就飛
邊有你咁多顧慮

馬明指嘅港女唔係香港女性

唔貪錢 係貪你層樓姐

藝人多誘惑 日日都想要新鮮感
點同我地平常人
夠食夠住又真心相愛
無樓都可以結婚啦

佢好有錢咩

馬明:港女係雞

毒男永會不會有真愛，連登仔身同感受

係賓妹

佢講嘅港女唔係指香港女仔。。
係指性格港女嘅臭西

馬明係毒男形象
但唔係毒男囉清

你自己都周圍叫雞啦
扮毒撚 有劇出街就宣傳

其實都幾慘
講得出呢d應該受左好大打擊
由綠左之後出黎見記者扮冷靜
到宜家開始開腔真係講自己心聲

做呢行見過勢利既港女應該比其它行業多好多
可能就係因為咁 d男藝人先咁鐘意北上
當然唔排除d大陸女人城府仲深
但至少佢地係老公面前肯扮到好千依百順 到結左婚生埋仔過多幾年先露個真面目出黎

馬明講野愈來愈毒

唔小囉

愛家好男人

食完有咩所謂

會唔會考慮下中課轉基

唔係賓妹咩🥺🥺

Triago 個76 算唔算 ?

連登臭閪：馬明仇女

胡定欣其實好差咩？

「錢是用來保障自己，為了錢而撲來的女仔要來都冇意思，我年紀不少不要港女」

人哋只係解釋返點解專注搵錢
都冇話「再」

係記者自己聽到有咁嘅意思

呢個正，以前啱啱出道貼錢返工

佢以為自己好有錢？就五張啦喎

咩嘉琪 ?
你唔撚係講個阿嬸梁嘉琪下話 ?

馬明又有錢又靚仔 想搵咩國家都得啦

心穎貪錢咩

建議港女紅毛泥封閪
不過班臭g 見錢掹脾 咪又係會比大陸狗屌

態度正確

搵台妹大馬妹個d都ok喇 楊秀惠個d點都好過賓妹掛

其實個重點係佢怒撇賓穎

馬明食女要同你講咩，
成班on9

胡定欣好就唔會個個拍唔長拖啦

Absolutely Bitch & Chick ?

佢應該係講d 貪錢港女啫?唔係唔要香港嘅女仔吓嘛

你冇撚野呀?.jpg

台妹都唔係甚麼好東西來除咗係交配方面

起碼馬明買到太古城單位囉。

只係相比之下唔貪錢，並唔係唔貪錢

除左貪錢仲有臭脾氣,唔做家務唔識煮飯等等
本來港女就唔係指晒所有香港女人
但好多香港既女人都對號入座

( Show Blocked User - 做飯只需一棍 )

搵邊度都好 唔好搵港女
全世界得港女係貪錢
最好就搵支那妹
又靚又純又唔貪錢
台妹都唔錯
婚前婚後都係個個樣 小鳥依人

溝唔到既女係貪錢雞

所以其實好好奇胡定欣衰咩

貪錢？港女？臭格？

臭格多

自己住外國
有啲ABC 真係好7難頂

又要威要睇唔起人咁

年紀少，報紙佬識唔識字

馬田明天會更好啊
加油

波台班傻9成日比人笑真係唔係冇原因

突破肓腸

咁男人呢

某部份港女：馬明係仇女毒撚 只識踩港女

第一張相毒撚到

打錯字

朱千雪？

賓穎擺明貪錢啦 出事前先有報紙佬影到賓穎屈馬明買廿萬情侶介

屌你老母仇女狗
又想抹黑香港女性

佢個樣老左好多 我都老了。 細個睇佢幾靚仔

點解咁多篇都冇親口講既video

PBC

學林峰 國貨城

賓穎真係馬明人生一大污點

楊秀惠

笑死

睇劇上腦，有無咁on9

希望佢搵到個愛佢而佢又愛

老老實實 馬明到呢個歲數仲要賺錢養家
對比其實有幾上下知名度既藝人已經唔洗做
其實tvb人工係咪好低

馬明加油

好真實

馬國明其實都老啦
45啦

【6月9號反惡法】
日期：6月9號（星期日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下晏2點半集合，3點正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

港男貼埋錢屌大陸雞 仲要沉船申請啲大陸雞黎香港添啦

條豆皮佬幾時靚仔過

陳鍵鋒吳卓羲黃宗澤都仲要做喎

我諗佢講嘅「港女」應該係港女性格嗰種，唔係「香港嘅女人」

45啦
仲要成日捱夜拍tvb劇

個樣唔化妝一定好多斑

發夢聽人講佢成日做雞陪瞓

幾貼地又乖 bfable

港女龍門擺到上天
港女指既肯定係指大陸妹啦

點報名,幾錢入場費?

黃 美國出世 加拿大長大

馬國明 大人地8歲
阿叔黎 45歲

咪玩啦你

咁大年紀 之前又唔係爛玩
都搵唔到個ok嘅幫自己埋單
可能真係有啲問題 性格 簡人 同人相處方面

貪錢極有限
又唔蒲唔玩
好女仔

媾sammi

有錢佬，六位數字一晚

唔要港女係唔要貪錢眼角高嗰種港女
定係真係唔要所有香港女仔呀

咁點計許志安同洗米華副身家都厚過馬國明既
港女其實一直都係咁勢利
從來都係d男人鬼掩眼唔識深入分析女人

大陸妹一定唔會為錢

唔係賓妹黎咩？

唔係講緊香港女仔呀on9

唔係話幫黃心穎
但馬明應該真係一個好悶兼事無大小都要問過呀媽個類
開口埋口都係屋企人呀媽點點
同呢種人一齊要忍耐力好高先得

「但阻到馬國明身邊朋友阻止」
「我年紀不少」

第一句我當你typo唔proofread
第二句「小」、「少」不分

依家是是旦旦都做到記者

係

唔要女，要仔囉

睇下av 上來連登吹下水仲開心啦

搵日本妹

港女 =/= 香港女仔

除得到真係好幸福
希望馬明真係斷尾
比人不停鞭屍好慘

佢都幾慘
希望佢好似陳豪咁最後娶到好老婆啦

好多港女肯同男人捱下嘅

使哂喺賓穎度啦

死囉，中途轉基

日日tvb拍劇瞓得幾個鐘， 點去識人拍拖？

我覺得梁瓜皮會同佢幾夾，乖乖女
幾年前佢去我朋友返工間餐廳拍野，佢早過其他crew 到，我朋友話佢唔該前唔該後好好禮貌好nice

又證明左香港咩都差過偉大既美帝國

真係貪錢都唔撚溝你tvb小生啦
求其落吧執件都可能仲有錢啲

仆街。。。最仆街就係你，仲要打一大段野。。。

港女真係指香港女仔咩

人地真係有家底嗰啲仲同你太古城咩
閒閒地都九龍塘獨立屋啦…

係藝人都係咁架啦鄭嘉穎煎pan又唔見有咁困難
咁恨結婚, 又年紀大都搵個玩家拍拖都唔識諗嘅

咪住先一路覺得line today同yahoo新聞無分別
全篇都無親口講 只係消息指出 據知
但上個月啲人爆雞穎有咗 唐文龍親口話無 而且依段時間成日同馬明一齊喎

但係佢搵得多過叉燒柄個仔

條友個性格都幾撚柒

佢間公司有隻金蛋叫迪麗熱巴

以佢性格 , 女方大陸妹一話大肚佢一定即刻結婚 ... 就算唔肯定係咪佢經手

你講果兩個都係識番同公司藝人， 好彩咪識到好女仔， 唔好彩咪好似馬明。

agger 黃心穎睇怕都係諗住玩夠最後就搵佢埋單只不過事敗揚左

又諗起點解你唔係好人果幕....

佢老咗好多...

我個fd去加拿大讀完書翻黎講得一口流利嘅普通話

26，7點已經好撚高

你睇清楚d, 人地係話， 如果條女係唔要錢咁絞過黎， 係ok.
如果要錢又要帽既， 咁就唔得啦

下場應該都係以為遇到唔貪錢嘅大陸妹
最終一鋪清袋

對方係洋腸咪唔貪囉
貼埋錢貼埋大牀做埋性奴Tim

港女個朵真係衰到開巷

多數係玩到殘嘅女人搵死毒撚埋單

其實佢咁遲結婚可能都玩咗好耐女

佢點可能搵得多過劉愷威呀

公廁穎應該計ABC

其實line today真係唔似係新聞 我一向當佢ig咁睇
成日9up當秘芨

大陸妹咪仲貪錢
不過唔會寫係塊臉到咁啫

應該識d圈外人
自己係個圈咁耐
應該知留得係個圈耐既都臭格八婆架啦⋯⋯

大波...有得食未食住先

大陸妹完勝港女啦

公屋ABC?

大陸妹 屌打港女

而家先知港女係咁

好老

機械工程

直到今日消息指馬國明向傳媒暗示已經回復單身狀態，更講明下次搵女朋友「年紀唔細唔要港女」。
據知馬國明表示自己暫時要努力搵錢養家，因為有錢才有安全感，

呀心穎都唔係為錢掛 好似屋企本身都有d錢？

馬明養唔起心穎

一定
反正都係貪錢

其實馬明點會無錢 只係佢慳 應洗則洗

我都聽過既
但貪起上嚟果啲係榨乾你果隻
唔會輸俾大陸妹
但大陸妹都識做下戲 扮溫柔
港女就。。。

係半層

港女邊有唔臭格

直頭正啦
三十幾仲保持得咁好

有錢邊個唔貪
冇分國籍嫁

做耐但就變嫁啦
由其係出左名果陣

做毒撚要有覺悟
咪幫人埋單咁傻

諗下同佢差唔多大嘅鄭嘉穎食到個又靚又正既南亞妹
佢就食到個畀綠帽佢戴嘅港女

黃心穎貪你錢？老鼠安好有錢？
看得自己咁高

你估連登仔

暗示會離開TVB
暗示將會返大陸發展
暗示同內地人結婚

乜都係暗示

日本妹killer 改咗名？

食瓜皮啦

港男頂龍叫做叫雞 pay that bitch
港女 做雞 cheap好多 臭都要奶

隱性gay 馬明

老實講
娛樂圈黎講，佢真係唔算有錢
真係貪有錢既女星其實唔駛揀佢
分分鐘d女星仲搵得多過佢
搵有錢佬去下d財商界飯局好過

佢真正既優點唔係錢，係表面上擔屎唔偷食，夠老實安全（實際上係咪就唔知，唔識佢真人）
埋單type黎

香港咁的環境仲娶日本妹返黎？係都過日本啦

既然點都會戴帽，咁當然要大波台妹好過啦

娛樂圈依個大染缸咁多誘惑
想搵老實人應該去圈外

都係…
不過馬明叫做老實得黎又唔醜樣
圈外既去到馬明呢個年紀，好多禿頭肥中佬

新聞原出處係頭條。

懷疑馬明有上連登

馬明應該未俾賓穎含過，但安叔應連袋底屎眼都奶過